[有圖]黨鐵封椅大法

無空無爛 係唔比你坐呀吹咩

黨鐵同全民作對

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

撕走佢囉 唔通真係咁乖唔坐嘛？

jm9 ar

抵啦 仲搭狗鐵

屌